少數派部份落選議員成立左個組織叫「議會監察」

議會監察 District Councils Observers

【成立「議會監察」 維護市民權益】

在2019年區議會換屆選舉，建制派獲得一百二十萬選民支持，得票數目比上屆有所增長，雖然多數的建制派議員未能當選，但選民的託付，我們不會忘記。新一屆區議會任期於2020年1月1日展開，民建聯將於18區發起成立「議會監察」，並率先在中西區推行，我們歡迎其他建制派人士參與。

「議會監察」以「影子議會」的方式，密切監察各區議會運作，同時定期舉行居民會議，及透過不同媒體發放議會訊息，與民共議，提升公民參與，並將收集及整合後的意見向議會及政府反映。具體職能如下：

● 監察新一屆區議會是否依法(包括基本法及區議會條例)落實區議會職能;
● 監察新一屆區議會議員言行有否盡忠職守，服務選民;
● 監察新一屆區議會議員有否瀆職行為;
● 監察新一屆區議會議員有否濫用公帑;
● 監察新一屆區議會議員有否濫權及不按程序辦事;
● 促進公民參與，讓更多人了解區議會運作;
● 積極反映市民對各部門地區設施的意見。

我們深信憑藉建制派區議員多年議會及地區服務經驗，除監察議會工作外，更會秉持服務社區的初心，繼續為社區發展出謀獻策，維護市民應有權益，為社會作貢獻。

#議會監察 #和您一起監察區議會

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

連個名都抄Hong Kong watch
Btw 影子議會

上山打游擊

Between 佢地班仆街可唔可以唔好抄我地用「和你乜」
睇到我好炆

大家記得得閒既時候監察返呢個「議會監察」喇

少數派死唔斷氣
濫用公帑個啲咪佢地

多數派係咪應該audit 下 上一屆

影子議會之前咪有一排討論過，我地都未搞，獻世派就搞左先

和你監察 議會監察

必須

仲叫自己做建制派？

五十歲以上操口音大陸移民好多都做過紅衛兵。

大大力推！！！

擺明想砌罪名老屈新任議員

開番個監察議會監察

垃圾個腦果然裝屎

含啦保皇狗打手又開始分化

Idea係好，不過點睇都係唔中立喎